Gi-lo a-yv a-gi-lu-tse-he-s-di ni-di-ga-ni-qua-ti-hv-na-no i-ge-se-s-di u-do-da, a-le u-tsi, a-le u-da-li-i, a-le tsu-we-tsi, a-le a-na-li-nv-tli, a-le tsu-do, v-v, a-le u-wa-sv na-s-quo gv-nv-i, v-tla ye-li a-gi-s-da-wa-di-do-hi yi-nv-ga-li-s-da.
